[請教]有冇人係呢幾個月係外國買過結他？

想係外國買枝結他 但睇返原來今年年頭玫瑰木禁運
有啲網已經冇得比香港落order 但又啲又有
其實咁搞法搏唔搏得過
有冇人有經驗

同問

想知us eu同日本

上個月先買左full rosewood既結他
係日本拍賣網

完全無事無delay無check

二手唔怕
佢報關都係music instrument

一二手有分別

都係睇個賣家點報關